買儲蓄保on9啲定按揭買樓on9啲

：儲蓄保
：按揭買樓

你冇錢 2樣都買唔到on9啲

假設有啲啲錢入坑

你full pay到咪唔撚洗按揭囉

長年期儲蓄保可以供咗20年都仲係負數
香港買樓就好少跌價

定上連登問呢條問題on9啲